各位係時候諗下自己有冇資格用依幅圖做文宣

真係鍵戰嘆冷氣 前線去食氣

728一齊出黎啦 多你一個真係好多

借位一用
【 7·27 元朗 】 文宣概括